波台bmx團隊幾時整首願民主歸中國，咁下年可以係維園唱

作曲：nben
作詞：牙滿（貓貓）
監製：柏洋（波台警察）

民主歌聲獻波台

全部同我入黎

咪jer啦

早晨

四眼叫我問你幾點返到office

佢自己成個星期冇翻工

早

樓主吃牛涮鍋次次都係黎兩碟

是